點解會係利物浦讓曼城？🧐

乜家陣曼城好廢咩？

平手盤黎
有讓咩

讓球主客和

主客和都係55波
主場讓1球高水合理
唔明有咩問題

第一日賭波？

有咩問題？事實利物浦係勁過曼城
上季雙殺 仲要主場
讓一球算小啦

因為主場囉傻鳩
問得呢啲問題一定唔識賭波

一般黎講相同對手主場同客場會差3格
即今次利主場平手盤
如果短時間內再對壘
曼城主場會讓半/一

咁即係表面嚟講
曼城實力確高利記半班

咁當然實際賽果就另計啦

樓主坐左幾耐？利物浦呢兩年有幾勁都唔知？

猁